留意！！ 713光復上水 714沙田遊行

開個post俾你地推

請問係咪應該專注番兩大活動？

唔推喎

推